三名確診者曾於上周六睇張敬軒演唱會

香港體育館 28/11
編號：6539 6541 6542

前綫好黃

有戴口罩應該唔驚嘅

演唱會群組 !!

好彩睇29

你哋冇做錯到！

張敬軒群組

去得睇廣州護旗軒，唔需要可憐

大叫：軒仔！！！！
噴口水

#6539 (待更新)
23 歲 女
發病日期
2020-11-30
確診日期
2020-12-03

#6541 (待更新)
33 歲 男
發病日期
無病徵
確診日期
2020-12-03

#6542 (待更新)
33 歲 女
發病日期
2020-12-01
確診日期
2020-12-03

捐精群組

藍絲軒群組

應該快d公開佢地坐咩位置啦

有無人講？

遲d 可能有JRE群組

紅館煙霧彌漫 經氣霧傳播

如有天武肺再開 期望可跟你傳播

肺花?

你有去？

泰國捐精 ~~~

你有睇？

佢仲叫人哋大合唱

琴日仲有人開貼吹奏佢

如果坐佢個位

預左啦 6千人室外3個鍾

無計 英皇親政府 點都俾佢開埋先

咁撚驚死左去啦 呼吸講野都會傳染架

都唔明點解演唱會可以照開

戴曬口罩我估傳播機會唔高既，除非佢地除低咗啦

如果軒叔肺花咗嘅話 。。
咪呀

送錢俾奶共英皇
其實同幫襯藍店無分別

D偽黃抵撚死喇

真 撐秋生杜汶澤果啲都係幫襯藍店既仆街黎 英皇旗下偽黃藝人

英皇

傾掂哂數

開埋尾場就公佈新限聚令

娛樂圈深藍 要搵食

冇事嘅，信正苦

就算分開坐，走果陣都係一窩鋒迫埋一齊走

護旗手

演唱會安全過你donki
洗唔洗叫政府封左佢

教友

講埋坐邊啦喂

軒軒！吖吖吖 ，軒仔啊啊！咳咳咳

紫頭閪有藉口取消佢嗰場演唱會

抵撚死

可能唱下歌仔 就口喝除罩飲下水呢

你咩教會啊痴撚線

兩個有關連
一個無源頭

咁幾時封埋donki

會唔會28號既人全部要入隔離營做檢測

總有啲白痴拉低個口罩大叫

幫襯英皇

咁大家喎好搭地鐵同巴士啦
拎黎講

原來歌詞咁有意思 唔反了

追星都算
仲要幫襯藍店

睇演唱會都叫追星我屌你咩

係咪坐得近先？

係呀 搭地鐵逼巴士 身貼身又可以囉

如果真係除咗口罩飲水就出事

次次一講到donki巴士黨鐵
恐懼撚就輕晒機

你好唔好意思阿屌

真係要等官方宣布，睇下係random定係坐得近
坐得近可以準備含撚

食肆個個除晒罩添
咁你係咪贊成全日禁堂食

仲有衝哂去台前

嗰日啲位隔得勁開 點都好過黨鐵嗰啲
利申：有去

呢班仆街真係多得你地唔少
唔係淨係話果3個 我係話再坐有份去既都係

睇concert都叫追星
遲啲上網聽歌都變盲目崇拜偶像

你估係啲傻仔傻女追韓星咩 成班sell樣sell外在既泡菜

28號個場勁撚靜 啲觀眾紙板咁 冇人衝

邊間藍店

港鐵、巴士、donki群組！
99%患者曾乘搭港鐵及巴士

撞正係班打手開工幾日講
轉頭班fans入黎咬 又負皮

全場靜過太空
問乜都冇反應
軒仔都冇隱神早唱完收工
上面冇去又係到亂嗡

跳得1cm添？

香港知名歌手張敬軒從此只能跳躍起1厘米

係唔係要強制檢測

希望軒仔冇事

含撚啦仆街

溫馨提示下
紅館係政府嘅 就算tommy去開演唱會
黃衛兵記得唔好去睇
去睇就係撐政府架喇

試下唔好甘激動先
意思係明明軒公有叫大家唔好除口罩
利申有睇27號

有人講未？

一直wfh,點似你件垃圾五毛賤畜狗返shift咩

恐懼撚見邊個邊個中就打晒飛機rip埋 笑死
咁多次邊個黑警/公務員有事？

全世界得香港人咁撚垃圾過左成年仲為咗隻廢毒嗌生嗌死

抵啦

冇觀眾接佢啲gag

咁冇得好講
飲啖水都惹到人的話
咁條街真係好危險架喎

佢好似身體一向都麻麻地

仲考JRE?

Its just a flu過咗成年都仲係on99咁怕死
人地康復者出晒院做晒檢查咩後遺症都冇了
你班黃衛兵仲係到怕生怕死
無知真係可怕

汁呢？

又逼果幾隻野ot

Mo fight 寸啵

抵撚死啦，張敬軒呢d仆街仔都去睇

睇咗5頁都未有sources

張莖軒粉絲全面進場佢黃㗎 唔屌得

本身班東亞病夫要驚成世戴口罩戴到入棺材都唔關我事
最撚慘係有人唔驚唔想戴口罩都要俾佢哋批鬥
再乖乖配合政府防疫

幾時？

軒仔好黃㗎 你講咩呀

2014日子寫

碌到返去2014先搵到

「張莖軒群組」

藍店群組

得頭場有衝咋喎 打後場場大家郁好乖無衝前

英皇演唱會群組

討論已完

佢哋純粹想搵嘢踩啫
唔好講到班黃衛兵真係關心

終於搵到知音人

大陸仔fans靜撚晒 完全唔明白點解呢個時候仲開show

咁擺明唔關事啦
咁多人睇既演唱會 而家先搵到有人確診已經算少

幫襯英皇
中撚晒就啱喇

睇個演唱會姐，軒仔好黃㗎

唔好玩好耐之前就決定好㗎啦不如你問下政府點解唔禁算吧啦

你唔講埋熱狗2014都好黃？

係 周柏豪版 所以絕對岩音

吹奏佢 叫人幫襯英皇？

我睇唔清楚，啲相幾多年前？

唔講以為今日開琴日先決定

紅館政府架 睇左咪撐政府
不了
去食下黃店算啦好快光復到香港喇

啱啊，唔撚怪得之政府停遊行，呢個時候都唔應該遊行，咁多人好危險

唔好返工

好波

藍到黑

勁多張莖軒fans想洗白

黃衛兵又贏落去食美心慶祝下

唔好推個波落政府度啦 呢啲嘢咪又係官官相衛
自己有良心就唔會搞啦真心冇羞恥之心嘅咩？講緊二人限聚令 轉頭就搞個幾千人演唱會知唔知自己做緊啲乜嘢？依家唔係佢一個人嘅事 係全香港疫情嘅問題
而家爆咗條仆街大陸仔責無旁貸

咁你支持政府因為防疫停遊行？
200萬人逼埋喎

收皮啦基佬護旗手fans

幫襯英皇班友一定要中

仲叫人幫襯藍店

屌

其實軒仔識玩，特登搞個演唱會永續肺炎等大家keep住團火屌鳩正苦軒仔手足

軒仔原來係真黃

點得出呢個結論

真心好彩個場係特別靜，感謝主

咁政府一日唔cut限聚令禁遊行都講得通啦

張莖軒手足行得好前

又攻擊性取向悶唔悶啲架

禁又話冇自由
唔禁又話政府唔禁
總之皇上好黃

人哋兩老喺內地又唔知 雨傘嗰陣佢表態 搞到屋企人俾人搵又冇人知 淨係識得話人哋唔表態 你試吓自己阿爸阿媽俾人攞住支槍指住你表唔表態 淨係識得批鬥 連登仔又贏

幫你搞清啲時間線
一來未爆發群組
二來幾千人演唱會係二人限聚令前 未有第四波

純粹好奇，佢性取向係點，bi定咩

咁你話呢個時候開show唔啱都係因為驚播毒嘛
咁政府禁集會都冇問題啦

原來軒仔有苦衷

咩呀黃衛兵六親不認㗎啵

你唔好乘機扯開話題啦
淨係針對演唱會講 而家的確因為你哋嘅偶像已經令到三個人確診
你覺得呢個時候搞演唱會係合理？全世界有幾多個地方咁做？

其實點解係譴責人睇演唱會而唔係屌正苦借假奕晴監控市民?
果然係黃絲精神病患者
講到尾黃絲同藍絲都係聽曬政府話
不過黃絲口裏說不咁解

點解咁樣就係Tommy仔fans...

原本我都半信半疑HIN叔係藍
見到你呢個上哂熱門既PR AC
我覺得佢99%都係藍了

幫襯英皇
希望全場中晒

佢冇苦衷 就唔會逐個人喺佢留言嗰度佢都覆啦 仲有你睇咁多歌手 有邊個真係徹徹底底咁樣支持香港樂壇文化 成日大大小小啲show都搵返本地嗰啲 仲有佢對上一次出普通話歌都唔知幾時啦

邊撚度有

黃絲成日拎張信政府唔怕.gif嚟笑人
其實呢一年最信政府就係班傻閪
乖乖咁聽政府話防疫再去批鬥人民

正苦唔封關有問題，軒仔搞演唱會都有問題，我都明個根源係正苦，但軒仔知道個疫情咁嘅狀況仲要搞我都覺有少少癲

我淨係知道大陸軒就一定唔係

你起我底咪知囉

係囉
btw點解幫襯黨鐵同sell hk九巴班撚樣未死全家架

Boundary bb係都係你中先啦，你都有份睇架，你唔好扮曬嘢啦你，晚晚幫張敬軒推post

屌左donki老細點解仲繼續營業未？
逼過紅館好多倍喎

當你問佢 點解出貓
佢會答
點解你唔問下隔離點解出貓
你有無試過出貓
我曾經無出貓
我出貓係有苦衷 係想成績好d
似唔似某國人回答方式呢

集會係公民意識
聽大陸仔唱歌純粹係符合你班c9口味

師兄啲推論真係無得頂啫

所以講到尾黃衛兵其實可能係正苦pr

唉，我明白當然唔搞最好，但你要明白第四波係演唱會前幾日先爆，一切已經準備好曬，台又set好曬，大拿拿幾百萬，你估資本主義既公司有冇可能會當投資失利掉曬佢...係呢個局勢下，好多決定都係迫不得已既

都係藍絲做到野，真攬炒

英皇員工好黃

咁都藍
你至多咪屌佢鵪鶉黃

幫襯藍店
快啲中

講緊瘦底大波妹阿
你咪亂入啦

其實大把人撐佢，佢真係冇乜必要討好你班連登仔，兒登仔就係睇得自己咁高

商場 地鐵 巴士 封未
大驚小怪

6000人有共同目的聚集
一人一張599G

「吓其他人都有做喎，點解剩係屌我呀？」

邊會咁得閒

邊間教會

Sor7左

即係仲低賤過五毛
五毛都叫做有錢收
黃絲精神病就一路屌政府一路配合防疫
林鄭見到班傻閪咁驚隻廢毒唔玩限聚都對唔住自己啦

大合唱要除罩？

黃衛兵記得用埋安心出行，咁就一定唔怕

FC?

你都onL9 呢隻垃圾你都同佢認真
希望你曲

你定 就算紅館唔係政府
黃衛兵都唔會去睇Tommy
我撐Tommy(演唱會？諗下先

平時好少留言 不過見到軒叔咁俾人踩真係忍唔住

犀利

原來藍既會被支那封殺

啱呀屌

英皇軒班fans係弱智

點解你唔屌其他人喎

咪撚咁黑心啦 冇良心

Donki危險性高過隔晒位坐嘅紅館好多倍喎

啲恐懼精神病人仲日日屌人出街行山staycations跳舞落酒吧添 仲話爭取自由 屌你笑到肚痛

呢班幫襯藍店嘅仆街快撚啲中晒 死撚晒就啱

大型雜交party

衰撚過pr

你幫襯英皇呀？
希望你快啲中啦

係咪嗰個app

係咪全場觀眾都要驗

講到以為已經爆咗幾千人
個三個人坐邊先？
28號前同後去過邊呀？
會唔會係29號自己去玩先中呀？
會唔會係之後同咗之前群組嘅人相處先中呀？
乜資料都冇就係到嘈
嘈乜野呢

爆咗點睇都係前面啲老舞群組免檢疫害㗎啦

牆內人表示：張敬軒果然是個GD（港獨）！

如果途中狂叫，戴口罩都無用，除非n95

2019:不自由毋寧死
2020:防疫呀仲出街

佢地係因為睇演唱會而中 定係中咗喺潛伏期嗰陣去睇演唱會？
係咪我睇漏嘢

99％呢位師兄果然冇改錯名

屌你打出黎唔撚尷尬架咩

一早覺得佢係鳩吹
所以喺啲冇乜人嘅位一定除口罩

諗下人地成本幾大 背後養緊幾多人先啦
咁既規模既演唱會背後講緊養緊成千人架
就算軒仔自己唔想搞 都要諗下呢班藝術工作者

仲有 fans既期望呢？佢已經做左咁多防疫措施 甚至我覺得嬌枉過正 政府話坐75% 佢淨係坐50% 賺少幾多百萬知唔知？連水都唔比飲

咁都傳播既 cut埋地鐵巴士啦 donki仲比開？

你睇足8場你都未驚啦你，晚晚完show都幫張敬軒推post 都話你係忠粉嚟架啦你boundary bb

防疫第一

用政府場地就係支持政府架喇
不了 下次係黃店開先去

撐架我地 （把口）

當日全場靜過太空冇人有比反應
睇完大家都屌曬鬼

佢哋成日講fc
其實只會fc對自己有利嘅source

岩架啦

平心而論覺得演唱會裏面防疫要做既都做左
觀眾全部隔四個位 戴口罩 仲拍埋片建議唔好飲水 盡量唔好去廁所
台上cut淨4個 dancers dancers全部有戴口罩
軒叔行近fans仲要拎住一點五米尺 冇握手位
唔似啲跳舞群組口罩又唔撚戴 又親近
要屌不如屌政府搞到不斷仲有case啦屌 呢波點黎架
真心好彩個場係八場入面最靜

帽事嘅
聽聞個9x人樂團仲要繼續同熱咖啡錄嘢添
瀨埋上人大

講咗咁耐，都仲未有source

唔好意思，借個位黎...

想請大家入黎討論下

今年嘅平安夜有咩做?

把口積下徳啦 boundary

睇杜汶澤果啲手足仆街了

p牌盲反撚扑極都仲有

仲搞紀念活動
學上面有人話齋而家咩時勢呀

其實唔會中到 莫講話戴左口罩，就算除低飲水，你又冇咳果啲，飲完就戴返，點會傳到
咪講到啲病毒真係識自己飛出來啦

蛋記打手話搵食姐唔計

不過陳小春王祖藍就計了

想中武肺咩 跳得1cm架

已封鎖會員 - 傷子情歌

正苦好嘢

幾多人睇就等於幾多藍絲

講清楚啲 每四個隔四個位

藍屍一早當佢係港獨架喎

過多兩個禮拜你先好咁撚口響啦戇鳩仔
跳舞群組一開始咪又係得一個

喂
楊千嬅2019年6月同梁烈士講rip添啦
又俾你地屌係藍
你班大陸仔fans雙重標準到

五毛嚟
一早block咗

講撚左

屌你笑撚死

條boundary勁撚on9，講嘢冇point 一味淨係識得重複，淨係識講快撚啲中快撚啲中，班人幫襯藍店啊
之前係演唱會post到淨係識講 唱左紅歌未啊，班藍絲好興奮啊
佢最撚黃啦佢，勁撚on9

不嬲

其他歌手跪低就大大聲屌
自己偶像跪低就係公司迫

見到好心涼
幫襯英皇丫嗱
快撚啲中啦

佢廣州人有乜問題

食緊kfc

記念又唔便除口罩，又唔便大嗌

你班盲反撚乜鳩都入張敬軒fans數㗎啦
屌來屌去咪又係你班黃衛兵屌

所以難聽啲講
真係抵淋病可以將香港人玩弄於股掌之中

幾正喎

仲有杜汶澤呢啲食kfc幫襯藍店既仆街 我地都要一齊抵制 仲要條友都係英皇

公司逼
但照幫襯佢公司睇演唱會
成班低能仔

黃衛兵最鍾意批鬥藝人
再屈張敬軒fans雙重標準
又贏

座位

佢最後一張講嘅嘢係咪曲……

遊行仲要大大聲叫口號 又密集
我支持港共 防聚令做得好
防疫最緊要 自由收皮啦

都唔只佢啦多數盲反咪又係識話全部入場嘅都係藍絲，祝中武肺咁跟住貼下生日圖呀咩藍絲圍爐之類

聽到悶

已經激到佢玩膠 唔敢正面覆

散埸咪一樣迫埋哂

好多傻仔送錢俾英皇架

我睇唔到

呢隻都係五毛嚟
一早block咗

藍奕邦直播屌鳩謝安琪雙面假人

一起底 笑了
原來自己都開過批鬥post

其實啲人祝人中係咩心態
中左只係愈來愈多人患病
個散播鏈愈來愈大
遲早一日燒到自己炸喎

藍奕邦怒屌謝安琪雙面假人=我批鬥人
你係叻嘅

夠黃就得啦理得你中唔中
就算中咗就算你係黃洗乜怕

聽到悶
但一句都駁唔到
你地咁廢 希望快啲中晒死撚咗佢算啦

杜汶澤藍絲藝人
屌你老母俾錢英皇賺

駁?駁你老母臭閪個駁呀？
大撚把point你哋班撚屌有正面回應過咩？笑撚死

張敬軒fans又hang機

抵制埋杜汶澤
佢都係英皇

你成段野一個point都冇喎
咁快肺炎上腦呀？

同啲大陸人小學雞一樣
唔夠講就block鳩人
玻璃心到

佢地又想loop 同一個答法

五毛黃衛兵又hang機

即將睇人瑞嗰班 我真係恭喜你啊

張敬軒fans又睇唔到架喇
跟住又拎2014嚟講
我都拎下2014嘅湯java嚟講下先

夠鐘收工咋嘛？

可以見得......

要我餵埋落口先識食幾大個人呀你？3歲呀？
自己躝出去公海搵啦

同埋我有講過呢段嘢有point駁你咩

仲有祝你中武肺

係嗰場啲觀眾紙板人黎

叫佢搵老師投訴啦
佢會唔會話埋比媽咪聽

喺黃絲眼中隻毒淨係會埋藍屍身

佢開口中 不過反而自己受返要有幾cheap幾冇品嘅人先會祝人中武肺

個3歲細路見有新玩具掛

黃絲天使係咪好多都淫底

你隻五毛收皮啦

兩個字：無腦

盲反之前啲po都見得多 咁冇品真係第一次見

班五毛收哂工，我發現咗一排，佢哋出現同收工嘅鐘數好似有個pattern

屌你老母2014年都扲出黎post
ching搞開笑?

拿 我就有睇28既
我就驚都無驚過
要做你平時搭車你估附近冇人中過咩傻鳩
咩撚都驚
我仲要後生既
最多咪傷風感冒咁

2021都嚟緊

手足

可能正苦pr通宵冇補水

希望你野晒俾你全家

明日大嶼未搞掂冇錢回血
冇錢比佢地ot🙏🏻

驚咗你個名

你開個post講下

我有事我一定出去中環金鐘車站同你班仆街玩攬炒傻鳩

佢唔係扑咗你咩又偷睇

咁夜都開工咁辛苦呀

黃衛兵：支持政府禁遊行禁集會，好危險！

source呢?

來來去去都唔敢答 咁樣ot 有無錢架

張敬軒fans就係咁賤格
自己幫襯完藍店之後中招
仲要周圍播毒
希望你快啲死

發現成版都係已封鎖
五毛返微博圍爐啦
咁鍾意block人

你柒撚到

你人工幾多好似幾易做喎

俾人踢爆咗係五毛之後兜唔到

張敬軒發生左就無得避免啦 應該以此為鑑 取消跟住果個演唱會

班藍絲係唔洗fc我黃衛兵話係就係

楊千嬅又贏

扑咗佢算佢都唔好玩
剩係識祝福同屌人

ching中文係咪U
小學生中文都好過你
返去睇rmb james啦你

講賤邊及你地班黃衛兵
周圍咒人中武肺快d死

佢真係幾好做覆人剩係貼張圖就得

嗱我就 27 偽尾場既

同啲大陸人一樣
咒美國人中肺炎死

咁又唔見過多兩個禮拜先嘈

因為五毛唔開工冇錢開飯

黃衛兵又雙重標準
自己祝福人就唔賤

你幫襯藍店中招係抵死嘅
但其他人係無辜

交稅應該都要死

開post帶頭批鬥仲話自己無份
你老母你黑驚黎?
我睇rmb james咁又點有乜關係
你條柒頭真係柒開

屌你啦軒仔

2014都拎黎講
咁達哥都唔應該反啦

兒登分化撚真係食古不化

黑驚係咩嚟？你用鄉音做語音輸入？

標題都寫撚住
藍奕邦怒屌謝安琪雙面假人
咁就叫批鬥？你去屌藍奕邦啦
屌我把撚咩
你就真係柒撚到喊

吓 無啦 ？會唔會等到聽日仲圍爐緊
仲未敢答

跳老舞班廢老亂咁嚟搞到又爆
我又要陪佢守限聚令 我夠無辜
還翻個原整嘅盛樂show比我呀dllm

咁都批鬥黃衛兵係咪技窮了

新會然就咪撚衝出嚟柒啦你老母
好似啲廢佬見到地下有一舊水衝上去執點知假鈔黎

然後班恐懼撚大鳩人話你唔驚就唔好戴罩

但就係班仆街配合政府 唔戴罩要罰成皮野
咁我點唔戴罩呀

咪就係你地囉
見到標題就覺得我批鬥謝安琪
點知冇睇到藍奕邦怒屌謝安琪
咪撚衝出來柒啦你老母

我講你有頭開post你就spin撚去標題到
你老母你弱智？
點同你溝通

你件垃圾spin撚完未
iq過唔過80

歌舞群組（前稱跳舞群組）引爆第四波武漢肺炎疫情，所有娛樂場所被逼在12月2日起關閉。歌手張敬軒與香港中樂團合作在紅磡香港體育館（紅館）舉行的演唱會，原定由11月22日演出至27日，後來加場至29日，雖然避過「cut場之劫」，但衞生署資料顯示，昨日（3日）公佈確診的3名23至33歲的男女，均在28日到過紅館，很可能是當日張敬軒演唱會的到訪者，其中1人更是在傳染期到訪。

衞生署資料顯示，這3名患者分別為第6539、6541和6542號個案。第6539個案是23歲女子，住旺角Skypark，11月30日發病；第6541個案是33歲男子，住沙田耀安邨耀欣樓，無病徵；第6542個案是33歲女子，住深水埗石硤尾街深水埗大廈，12月1日發病。3人報稱在潛伏期的行蹤，除住址外，就只有在11月28日去過紅館，而當日紅館只舉行張敬軒演唱會。其中第6539個案更是在傳染期（發病前2日）到紅館。

柒撚左咪認囉
而家你搞到自己弱智咁
標題寫撚住藍奕邦怒屌謝安琪
你就話我帶頭開po批鬥謝安琪
你老母你弱智？
點同你溝通

有三名確診者報稱於11月28日曾到訪香港體育館，他們同樣於12月3日確診，分別為一名23歲女子（個案編號：6539），她於11月30日發病、一名無病徵的33歲男子（個案編號：6541）及一名33歲女子（個案編號：6542），她於12月1日發病。三人均報稱居住不同住址，分別為旺角Skypark、馬鞍山耀安邨耀欣樓及深水埗石硤尾街深水埗大廈，而Skypark周四亦報名新增4名住客確診。翻查資料，11月28日當日為本地歌手張敬軒於香港體育館舉行演唱會。

雙重標準？又唔見黃衛兵會屌杜汶澤？

唔撚識字仲當自己大帝咁柒落去
見到有人幫下口就衝出嚟驚死執輸咁柒撚到
你老母傻閪精神勝利法使用者

推到知佢坐咩位

689 以前咪又係話平反64

果個取唔取消都罷啦本身搵鬼睇

係咪病發左都要睇埋演唱會唔好曬

你老母你弱智？
點同你溝通

話人開post帶頭批鬥
見到怒屌謝安琪就以為執到寶咁
點知發現係藍奕邦屌謝安琪
出返來又要死雞撐飯蓋

預撚咗啦講真

證明個QR Code 都係廢
紅館咁大, 鬼撚知係邊
無紀錄去過邊個廁所, 唔通又全部有事

始終複式, 唔係平面, 有台前亦有幕後
不嬲話個apps 整出黎係多鳩餘

你老母你弱智？
點同你溝通
spin撚完再死口唔認
精神勝利法

講啲嘢冇point
又駁唔到我
你咪繼續自high

繼續啦
等人睇下你幾柒

英皇藍到仆街

發現圍爐ot 無錢 即刻走哂

事實真係條街好危險
只係盡量避到幾多就幾多

成個post都批鬥緊仲唔係你開post帶頭
屌你老母你癲撚到
駁撚完又駁唔到你
精神勝利法

繼續精神勝利法

抵啦睇軒狗

皇天擊殺

抵死

曾志偉、成龍佢地支持89民運學生添

一睇photo mode

唔怪得要掛P牌
原來係5P
甘你老母

演唱會群組出現

封左黨鐵未？

日日返工放工 我都好撚驚

加埋你個狗仔表情真係笑到仆街

陰公豬

收哂工

痴線求其改左組詞語就算

公佈咗咩位未

一方面屌鳩政府唔封關
另一方面香港人繼續出去staycation 露營 跳老舞 睇演唱會
所以咪俾哂位林奠入同轉移視線囉

不過這3名患者未必一同前往睇騷，亦未必有流行病學關連。其中第6539和6542號個案的住址，分別都有另一同住人確診，而且都被列為源頭不明感染；分別為62歲男子（第6540號個案）和33歲男子（第6526號個案）。第6540號個案早在11月25日有病徵，較同住旺角Skypark的第6539號個案早5日發病；第6526號個案雖在11月29日有病徵，但亦較同住深水埗大廈的第6542號個案早2日發病，意味去張敬軒演唱會的2名女子，可能被各自的同住男患者傳染。

口罩撚話戴左一定唔中

係咪未返過工？黨鐵直頭要人貼人

坐得50%人散場根本唔迫

完全唔覺迫 又有咁多巴士疏導 黨鐵大把位

班hater冇去又亂鳩咁up
平時放工黨鐵屎忽貼j又唔講

我睇頭埸980散場多人到呢

死撚曬佢啦成班死賤種

真 利申尾場
好輕鬆就出到黎
巴士都好多位

佢只係講返單新聞出嚟咋嘛
佢邊有批鬥

抵死 幫襯奶共英皇後果

藍絲軒 唔抵幫

超越教會level
想扭返嗰粒音都做唔到

幾時叫人大合唱

冇人講就你講喇

軒仔因為2014講過咁多野
2015年比人清算 到宜家都仲未開過演唱會啊
我是歌手錄好又比人踢走左 黃衛兵有無可憐佢啊

人大左
屋企人公司同事 真係唔洗負責任咩

要怪唔係怪佢 要怪就怪黨
邊個出聲清算邊個

自作孽

2014劉德華都屌政府放催淚彈啦屌

翻查資料顯示，軒仔在內文的確有肯定的回應：「我問自己，在這樣的一個時代，到底，我要做一個怎樣的演唱會？當舊街被無情拆去、青翠田園長出高樓和大橋；人們的自由慢慢被束縛、社會文明漸漸被侵蝕；尊重眼看著就要被歧視取代、伸張的正義突然被抹黑、公義霎眼蕩然無存；我們口中發出的吶喊變為無聲、心中的那些禱告久久得不到聆聽……面對這些，到底我應該做些什麼？我又可以做些什麼？我想，我要創作一個演出、一個有時代印記的演出。」

我係你就追返哂自己個post先出聲啦
牽仔fans啲雙重標準真係不得了

#727
我係張學友
• 8-1

佢地最鍾意偷換概念㗎啦
搵記者影自己派物資
唱埋啲咩雞蛋與羔羊
靠咁樣捧自己
塑造到自己民主女神形象
然後一年都冇出過聲

#743
我係張學友
• 8-1

最恐怖係搵記者影自己派物資，唱政治歌，捧到自己係民主女神，食人血饅頭，但係成年都唔出聲，假撚到仆街

收番埋啦 睇唔到呀
佢藍架 佢一定係藍

英皇賺到錢就ok
繼續開拓中國市場

咁呢個係上年嘅又睇唔睇到呀

咁等下咪知
真心唔覺得會中
你唔帶人地都帶啦
最多都係佢個frd中

4患者入紅館日期及位置

●11月22日進場，坐黃閘74段
●11月27日進場，坐紅閘，但忘記段數
●11月28日進場，坐黃閘74段
●11月29日進場，坐黃閘74段

千fa呢

你睇邊場？

咁岩都坐74段
如果唔係演唱會嘢到既話都幾邪

熱狗2014 邊撚度黃？

口罩唔係拎黎擋人地架
帶左成年仲未知口罩只係防出唔防入？

日期唔岩喎

傻人係咁

笑咗

有人話口水花～～～～會傳染
而我係係張櫈度惹返黎

然後同住既男患者都係源頭不明個案

軒仔cash已袋

洗鬼岩咩 睇完 再通報

個三個係一齊坐？

唔同日子睇上面有寫大概坐邊

兒登公務員唔好宣誓 支持乞食
天滅中共

祝你冇事

做乜鳩

嘩

黃到呢⋯⋯⋯

個apps由頭到尾都唔係為防疫
而係為監控

喂呀

其實今次開都賺唔到幾多，因為只可以半入座。
張軒講過其中一個開嘅重要原因係等班演藝音樂人有工開，因為佢地已經差不多一年無收入呀
其實同期都有達明一派演唱會／風車草劇團呢啲現場表演進行緊，政府比佢地開就會照開，做返防疫措施，入唔入場就自己衡量

希望所有人健康啦

聽歌都要分藍黃？好煩
支持軒仔

其實嗰洗再講啦只要黃衛兵認為你係黃嘅你除晒口罩開都唔借插你
但只要佢哋認為你/屈你係藍嘅你成身著晒保護裝備都會插到你飛起

武漢肺炎病毒，一粒都不能少

依家話人藍絲都真係唔使本真係好悲衰

冇大合唱 大會唔鼓勵

叫雞/舞鴨

鳩up完派兩隻膠啲人就當係事實

推呢個

係咪有幾萬人要強行檢測

強制

依加咩年份

仆街

冇打車輪應該冇事嘅

《張敬軒x香港中樂團 盛樂》演唱會主辦方英皇娛樂於昨晚收到有關方面聯絡及通知，得知有患2019冠狀病毒病患者於潛服期間曾經到場欣賞演出。

根據衛生防護中心及紅館向英皇娛樂提供的資料，分別有四名潛服期間的病患者曾觀賞演出，以下是他們到場日期及坐位區位置 :�
11月22日( 坐位於 黃閘 第74段 )
11月27日 ( 坐位於紅閘 ，但該名觀眾忘記了段數)
11月28日(坐位於黃閘 74段 )
11月29日 ( 坐位於黃閘 74段 )

雖然在演唱會進行期間，紅館已嚴格實施社交距離措施，所有現場觀眾均需戴上口罩， 全場不能飲食， 每晚完場後立即作深度清潔。但為審慎起見，英皇收到消息後，亦已迅速通知所有表演及工作人員，盡快進行檢測。

笑死

傻閪p牌仔鳩噏當秘笈

你自己係位唱到嘈山哂就話人哋叫你大合唱啲毒撚ff功力真係恐怖

佢邊冇去啦佢鳩up啫

如果本身呢幾個人唔係識嘅都好恐怖喎
戴咗口罩都中

咁又真
全部帶口罩水都唔比飲坐定定
同睇戲其實差唔多
反而傳播率仲低

出面染返黎但咁啱坐同一帶位置 邪到呢

咁啱姐

等多幾日先知

幫你集氣 最緊要人有事

支那軒fans仲開緊工

例如做左d咩？？

訓醒睇一睇，你真係好多人閒，仲開緊工

防疫撚又贏
應該ban曬遊行示威集會
用埋安心出行健康碼最安全

我見有人覆咗我有通知咪入嚟睇，你瞓醒特登㩒入嚟睇？

show得張圖 又唔show埋d caption出黎?
佢呢張圖講緊釣魚島同菲律賓呀 懶醒

去開其他po就知條友剩係識每個comment都係覆同一張圖再唔係就生日圖

睇唔到

真係理佢都廢事明顯唔係講緊果樣嘢，衝出嚟7

如有天新冠中招
期望可跟你驗肺

代表乜含淚投共？
弱智仲做護主犬

投共投到俾中共封殺

我是歌手？
柒撚到兩頭唔到岸
比人dq 完啲愛國post
笑撚死

就算唔計呢啲
佢唱歌或者講嘢都仲有啲鄉音
我就連聽都無興趣聽
唔明點解咁多人吹奏佢？

其實啲歌手係呢個時候開演唱會係咩居心

2014發聲你又話太耐
而家人哋講話立場同2014一樣又當睇唔到
人身攻擊就當反駁咗勁

兒登仔一邊話反支那，一邊就吹奏支那人，
成班細路仲ff話佢捍衛廣東話，又話個個英皇藝人都貼支那生日快樂
杜文凙，黃秋生有冇呀

愛國post到你睇唔到？
想食兩家茶禮食唔到咪扮黃囉傻鳩
求其留一張圖我都唔知要駁乜鳩

紫頭閪

Sorry高估咗你嘅邏輯能力
而家睇得出你冇讀過大學嘅邏輯堂
都係算啦咁樣同你講咩都係冇用

人身攻擊就當反駁咗勁

Logic就係立場同2014一樣
繼續愛國
推你啲柒頭懶醒fans黎自殺比人屌老母
你老母你柒夠未

咁軒仔依家係咪好似佢咁樣奶共先 搵都搵個好啲

都係嗰句 軒仔有冇好似佢哋咁樣奶共 上支那撈金先